[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (418)

有人派我嗎

PUSH

慢

-1c

-2c

樓主好波

維迪斯贏硬

法國開親1.5/2都上盤仆街

比多C LA PK 輸到jump

我正式屌澳洲佬老母

有人派我嗎？

1c pls

居然買西8.5s，一下爆到5個

西維開到角大 派黑單巴100

Cccccccccccccccc

屌你老母水手換人嘥時間

有呀屌你

12c
一唔買就角大 好波

快撚啲刷多1c 好難咩？

12C

笑4

-1c pls

西維角大 有幾多掃幾多

12c cashed

好波

乜又係po霸，唔洗讀呀

黎多CCCCCCCC

yo 12c

今日角大日

西維爾頂實角細

不了

12角 goalllllll

屌左澳洲佬祖宗18代 終於12c

走了

劇本4-3好嗎

casssshed
12ccccc

冇即場先角大

補左條10.5 11.5b

派我，求

西維，希杭兩隊球員老母，個西插住8枝角球旗
完場前前13C就隊爆佢老母

貪心

完場前開唔到13C

勝利嗰場豬死我

西維爾10.5角細

澳職-1c

水手3分鐘兩粒啦

反cup子 準備好幫我嗌第二場了
先過一關
好想派你

ok 大過9.5就得

我都幫你嗌得好落力，求派我

意甲角大10.5 啪啪啪

西維半5
角細已死
仲要半場和波...

多本先好玩角

咪煩啦

西維主勝大角大波ok？

ok

半5全9的奇蹟

細波ok

Cup夠5:1

西維爾下半場好入波啦

5:1

10c ok

又差一c

笑4
CCM廢到

幫大家屌多1屍 澳洲佬再唔刷角屍 jj插沙

似細波

西維+5.5 仲要角細高水..... 好癲呢場

西維1:0

係要上盤

好野 5-1

goall

繼續和 繼續刷

今日馬仔贏個啲買晒落去...

唉, 買左一半12c, 一半13c

Blocked

輸到癲左？

西維爾90+入一粒
1-0完場ok 大家開心

西維角大幾好咁

咪quote條友啦

西維爾頂實

西甲意甲角大

11c ok?

8.5s告急 將男還我血汗錢

中場打下氣都唔得

西維爾角大號全登上船

西維 希杭爆角

澳假永遠將不可能變成可能 完全冇路捉

我覺得大機會9.5s

西維爾10c大家開心價

比馬號同墨...

拖連入波啦屌你老母

買左10.5b

其實有，呢排研究緊interwetten,

非常保守的一間公司，一般低賠開高高賠開低，

但獅吼呢場開得低過威廉同平均線，證明主W勢在必得，

同理仲有今朝的白帽

ok 冇問題 劇本mark低左

15c完場

5.1 你班仆街又話我燈

半0全6

贏5 舊變輸1500
真的想jump了

維迪斯入波啦PK!

意甲唔撚識入波？

咁仲有邊隊

個網上唔到既

強隊落後俾我買角未

上到呀.我真係去check一check喎

西刷角

希杭fg

西冰冰佢

冇晒大蛇

狗會又唔派

德乙 凱沙角大

我都想 買20蚊

西維爾咁撚廢

西角大

西 -4角

米系5g醜

都0又做咩

澳職真係世界級

大部分時間呢間公司冇咩參考價值，但一有奇怪賠率or變動就九成中，星期六日百幾場睇死我啦

-5

7c

Same road

掂呀 9.5大

西維7c

熟悉既刷角西維翻黎啦

8.5s又死得咁急

甘快gel

而家唔敢入貨了

屌宜家先派先 有角啦仆街點買

點頂

9.5s已死

西繼續刷呀

收聲啦

反城贏唔少

連c雅

再嚟

閪8c

8c

打算寫programme mon 再 push notification 俾自己

屌買唔到10.5

繼續刷多兩個收工

爽

繼續連詩雅

好想報警 無贏過錢啦

刷完比我買未呀

西維賤種

發現100%波
海登
些路
米杜
布魯日

跟

刷到11c佢會入波架啦

戒角呀真係死得急

8c 投降啦 食飯算

西維入波刷角喇屌

都係個個句15c完場

9.5大 等GEL

不過似係主入㗎啦 雖然我買左廿蚊客

意甲10.5b

繼續追大

可能你中

行開啦

以前同人試過但發現唔work，唔知係我地廢定點

chrome有plugin做

今天西維爾殺死了角細
角細名存實亡 記住 西維爾 係你害死角細嘅人架

Gel頭撚變光頭

肯入未呀垃圾西維

-2

平時唔撚跟，一跟跟支燈(將男)

頂實角細啊

買9.5s啊我 唔玩啦

屌你老母啊

唔準你 咁話佢

尋日修仔個場奇蹟

荷甲竟然唔入球屌佢

咁撚勁就咪跟人啦

西維爾繼續刷

西維1:0 派10$

有冇人可能話我聽點解岩岩場澳假
12c?
明明365bet都出埋13c
最後個球點解唔計

玩下德乙全部下盤先

半5全9

照殺

西維爾屌你快入2球啦

9角 -1

-1

腦魔bb可唔可以派錢比我起g,連買幾場,幾場都和哂

呢到

多本先好賭錢

當我無講過

抵啦唔跟霉西

自蛇派未

點派10蚊

stillkk

西13.5b已死

西連詩雅

黑單巴 爆多角 聽日派你

刷刷刷

希望將b可以收埋食😘

買左無入球

簡單20分鐘個9.5 8.5s就輸了

starbucks coupon要唔要
公司送左好多俾我，成幾舊水
我重傷得好緊要

我屌你老母啊 你有幾撚勁啊

面交

9角 掂呀

and me

9c

岩，少本好難賭

仲有變身

冇改錯夠呀西維爾

刷角西維爾返嚟啦

9,5b應該收到錢掛

維迪斯 我要10c

9c 啦

係

名

將男帶領波po手足贏錢 你仲係老母個西掙扎渣

求派埋我

辛尼特刷角未呀

好黑 可能唔過

收撚聲拉

掂唔

又追撀我

死撚開未

No

幫9.5b嘅人gel定
利申：冇買

希坑幫手刷c

咁狙我

荷甲入波啦屌

支持一齊5好帶

屌你老未 咪撚gel

10C

10
幫唔知邊個手足叫多角

仲和緊波 9.5仲有40分鐘 1C都刷唔到就報ICAC啦

無呀無呀

咁我真係燈既
雖然叫左人即場補大 而開場又有7.5 8.5比人補

cccccc

13.5b得唔得

西維 祝你輸波

10c

今日啲波仲難買過噚日

10了 黑單巴聽日派你

望下貧b就知#yup支持自私食

西維爾角大

西維爾刷多角

你唔好理佢啦

求你派埋我

13.5b果位巴 加油

理佢做乜

西維爾考慮下簽占美麥卡倫不如

-1C

下次我買pm你啦

理撚得佢死

西-1c

多謝你既分享

老西識唔識入波

有無人派我 輸晒

當西維耳都俾人刷到5C，代表上盤機會都唔大了

拖連奴高水

入波呀西維爾！

agger

D角大到

入落你張學生證到俾你開冷氣同影印ok？

又反女王買角s

邊位手足未夠角 我幫手嗌

輸哂+1

好的

西角大CASHED

無入球 1000西維

馬撚

最後小小錢,ALL IN哂阿特蘭大盤.再輸戒賭.

今日差唔多場場都角大
識買了

求11c

希杭個龍上哂身

角大 cashed
買咗細波

打邊爐啦

不要離間我倆

西對閪近年主場都至少入到2粒
今日睇黎898

幫你嗌 爆佢老母角

無14c都得
開3.5s同1.5s都好

11未

荷甲竟然冇波入
奶晒野

爆佢老味

11c

1.5s勇士

11c了

角大 希杭

不了 就完SEM

就3:0啦咁

11了

11c了！！
有無手足派我呢位角大黨成員

屌你老母 啲波咩事 全部0000000

即場見有高水
西維近排又西

有無咁撚多角啊

😘

今日係反常啵

意甲半7魔咒

等高水入14.5

15.5點買呀要開多5個

回家未~

西維14.5s

好慢呀

入波啦老西

今日下就輸撚到仆街
仲-1.5k

角大done

入波呀西維爾

之前起高登見過位手足解釋過星期日係莊家埋數日

要整好條數就多d反常

唔敢 等女王訓左先 雖然佢依家MON緊我

14.5大

唉 垃圾app~

呢兩日真係咪能玩主客和
要角好過

多數係星期日/一會結算.星期日黎玩野多.星期一要結算所有金額

出糧-左5k

我依家由160蚊開始推，黎緊第4口

我屌你老豆

12了

12c埋都未有波入

11.5都爆埋 好 繼續返工

西維耳入唔到波分分鐘15.5大都有

11c goallllll

半 7 會點

派撚咩
尋晚中完日乙直落全輸
一陣仲要入錢
講多次，再賭半一仆街死

應該15到就完

揾手擋都冇12馬

上船可以嗎

琴晚出8炒7

心水
海沙主盤
史特加上盤

不了，我太黑，想唔想睇20連輸既飛

好癲

布倫

無買 支持角大

又黎史特

唔好燈啦

想

牛肺爆左

特雷特斯讓球+0.5/1

你又買左細？

15.5b買唔買好

辛尼特d角消失左？

獎門人日

唔好

負負得正

中完松本直輸
豬了15k
全部半一

買個15.5細 練膽先

西維爾同比馬墨勝又同一個姓

起咁多次腳都入唔到波

乖乖地買阿甲排名賽算 橫點送錢

又有個初瓏既😂

希杭會唔會偷到雞？

阿記買咩?

老西

西維耳仲要轉埋盤，笑死人咩

屌你老西

踢完國際賽之後既聯賽真係慘不忍睹

有14.5買

西維號大船，係咪入哂水 仲有冇得救

維拉同西維爾踢早場都好撚垃圾

世盃外搶左我5k

希杭9.5大搞能掂
下一口
奈梅斯9.5大

屌入一粒啦

維拉個場 就係斷佢

有冇人要史雲斯？

正，轉半一高水仲好

唉我重注左
球証死全家作客雞

肥鳩

有無人要些仔？

西維爾15分鐘兩球OK?

Let's go celtics

2po出水我要gun

唔中幫我報警

輸硬

買唔切史特加同彌海砂添

俾2個12碼啦屌你老母

史特加半場先屌一粒ok?

Lets go 咪打風流波

些路迪Fake Goal屌

西維主場0;0

全部 0－0 算點呀 屌你老母

史0-1

西維爾又停角

我幫

Fake完對家入 屌你老母重注 主隊下一隊入球

希客勝

辛尼特快d半場5角啦

西維快入啦屌

入多最後一次錢，反身！

唔好呀黑單b

重注左些仔

西杭入一粒

老西一係入波一係刷角啦

咁算 唔出手

師兄咁搏

屌你第一腳就入

同路

史特加咁撚廢嫁

CUP子終於下線了

經期

輸到仆街

5洗陪女?

屌你西維爾輸9埋佢啦

呢排贏幾多?

屌你史特加

西比多2c我
1.5s 3.5s繼續頂

支持手足

史特加反cup ok?

西維爾你入唔撚到就輸鳩埋俾人算喇屌

史特加大把時間

全撚部0:0

維迪斯goal

老西一係入波一係刷角

烏雞

烏甸goal

輸撚到

海沙fg

西維爾隊員合照

成班食屎狗

都0半一又食屎

-1000000p

拖連奴我屌你老母

我都係 輸撚死

馬又輸波又輸次次星期日都係咁

西 屌你老母

西維16.5 15.5s
岩岩全部足水

13c

講完即刻13
收聲先

星期日不嬲唔同玩法⋯

史特加0-1就刷角啦

垃圾西

餓超好波

岩岩無入球都2.6倍

史雲不了 睇盤好多人入左下盤

些仔贏唔到盤就戒啦

贏到就繼續推

雞湯唔出洛蘭迪

靜啲手足，我都買左

求派我呀，正花

海登 布偏 些路迪

好緊張

無理由今日張張飛都收皮

我冇入球同客兩邊買晒

睇數據些仔似受讓

點補飛好

西維

13頂實

屌, 閪維爾係咪唔撚識入波呀

西維入未呀

15角完 ok?

針晒了

半7全9

西維好廢

西維爾2角+1入波

五月再見

補5分鐘

000000000000000

辛尼特
史特加反cup牙

?

西維入一粒ok?

補5分鐘。屌

班霸識入波未

練膽

五分鐘好難捱呀

5倍個陣買左無入球

些路迪 布倫 海登

拖練奴 cup 我立即表演裸跑

Lm

lm

LM

班霸入波ok?

g持

支持

G持

米杜
飛燕
下盤日

見到咁大 實係和

差唔多完

傻豬

到維迪斯刷c

14c

求跟起g,和個陣無買和,唔和個陣老撚咁買和...

辛尼特同拖連奴要錯左

西維爾2.5/3s gel

派ok？

海登

我只係細賭 我打算賭黎交學費

格雷goal

刷多2c呀拖連奴烏雞

訓左冇睇西迷爾

14c完

海登cup啦

史特加

so 超2連c

so超3c

4X1差拖連奴

莫c科陸軍主-1 大家點睇

有無人買阿積角大

輸到頹 拖佬反杯得唔得呀

CUP啊

2.5角大

意甲頂實10角啊

些路迪 海登起下腳啦

輸尻埋

海登cup

史0-3

維迪斯2:1 高水快入

on9 史特加 好彩細注

jump

真係好痴線維迪斯禁屌到咁都可以俾人追和

海登反cup

岩岩希盤盤+細波仲有剩

得 跳樓

入球大收住一半先

維迪斯俾多粒呀!!

意甲11C

烏雞2:0

屌你老母拖連奴

頂到心臟病

拖10.5b gel

海登 些路迪 布倫

些仔456主隊快

意甲又爆 算了 食多餐飯 無眼睇

我

派?

些仔糕2 0

拖連奴 屌你老母 落地獄

10倍咁多 我都係5倍入左

差海登

繼續入

唔派貼來做咩

拖連奴 屌你老母 落地獄拖連奴 屌你老母 落地獄拖連奴 屌你老母 落地獄拖連奴 屌你老母 落地獄拖連奴 屌你老母 落地獄拖連奴 屌你老母 落地獄拖連奴 屌你老母 落地獄拖連奴 屌你老母 落地獄拖連奴 屌你老母 落地獄

些路迪-1 有2倍我屌

CHING 對上一次綠字係幾時

海登 布倫

班霸好波

史1:3

2x1斷海登
追和輸半ok？

史1-3

維迪斯你唔撚係同西維爾同一個姓嘛

拖1-2

屌你老母史特加 廢到咁 唔好上德甲啦

屌買左唔識入波個隊德乙大

輸2粒先追1粒,,有撚用咩

維迪斯其實有2倍好吸引

已買

所以咪德乙囉

史特西整場假波黎睇下ok?

求派

格雷原來送錢

老西 13.5b 1.5s 3.5s cashed
見球探得3m13c以為又收皮

me

求Nec俾多2c

拖連奴單邊11C

派500 ok?

到季尾仲係第二咪德甲囉

求

派我未

咁不如你等佢上左先講

屎特加入多一球先

入手維迪斯 快手

黃金機會

唉 連輸2注大既 一注700 一注500 今日連本帶利輸返晒

賭馬仲易中過賭波 2揀1都係咁輸

岩

有來有往 加油不會長輸

Nec 2c快

盡早輸曬早D訓

得返十蚊 買乜好

10c未

博拖連奴反cup 11倍

祝你

笑左
姓閪

海登杯ok?

你大蛇邊駛我派

除左墨勝比馬同西維爾之外，醒起有隊都係姓屌你叫濟洲聯
而維迪斯同濟洲勁似

求派起g

不了 保守上返20蚊先

快來2c

海登
布撚

維迪斯無入球都有1.45倍

2c有無咁難

輸左2注大既

屌你維迪斯我而家響你全朶你好贏波俾我走盤算喇

12M

再唔來多2c 屌你老母

有12碼射

???

都叫你地入手

迪迪斯 2:1

2:1

維迪斯2-1

2-1

比多2c我

好彩2.8入左

2c呀

頂住2-1 ok 了

拖連奴追和啦你老母

屌你老母2c有無咁難 快撚d

我2.41

算你識do,屌你維迪斯，係威嘅咪入多球開個上盤黎睇下囉

維迪斯2C呀

拖連奴反cup plz

我發現我成日同巴打你同路

我愛你維迪斯

頂住2:1完場啦

入得30蚊

2:2

拖仔杯埋啦 買左廿蚊

我都係..係咪因為同路關係

2c

好事定唔好事

可唔可以係如果反cup 搵人派我起g

左右手左維迪斯 9.5c

啱啱有巴打話維迪新 2 倍高水
屌！冇買呀

海登唔入波就係後者啦

格雷按得贏入多球

我成日認得你兩位

機會難逢

屌..次次都好似買完見到佢同路,布倫我無買呀..海登有咋

北京國安Goal

唔入等幾時

屌你老母來2c

唔燈下佢點會有波入

海登
布撚

廿蚊拖仔杯

加油加油

海登串左些路迪 好嬲

維迪斯差點3-1

拜託 2c

今日買咩都輸,, 有冇人都係?
拖連奴半場買左佢細,, 半0全4, 我唔玩了

俾角啦

here

求下拖佬反cup

拖連奴 第五球

辛尼特比c

太有氣勢

維迪斯有角未

兩隊買無入波

拖佬上呀

冇

屌你老母 玩角真係破產

個比洛迪有冇咁勁

烏雞差d入

補時3分鐘.ccccc

史雲斯高水入主勝

辛尼特第三球

拖奴

連2個c來啦

操你媽逼

屎特加 真係特別屎

6.9倍 拖奴

買阿仙奴定曼城好

買半主開半客

好撚野 停角廿分鐘

反cup子唔係到，冇人爭等派。
求起機呀，有冇人派？

8c完場

海登咸 cup 啦

屌，走去馬會諗住買條200過關算，有即場想入買多200，個阿叔由維迪斯80分鐘禁撚到12碼都未撚買完...想買都買唔到

又中

跟 今日-5k

Fuck offside

屌 炸左仲諗住咁都唔洗輸 拖連奴屌你老母

史雲斯

拖仔

繼續3:2佢

沖完涼出黎收幾注正

比多c 拖奴

fake完對家入?

10蚊都呃我

不了 應該冇入球了

魯賓卡山就有機

岩先11倍個陣叫入手 點知追平就算 不過都好似有6倍

1:2

2030 米舖有冇大蛇水

烏雞好在 嚇到瀨屎

米堡角大好似贏撚硬咁
落到啡格

辛尼比多角

成日狙我女做咩

史雲斯典睇?

護級戰，教練講要攻爆對面

報完假分未？

All in 左平半 米埔作客咩嘢歌

假分狗正仆街

下盤

多謝沉左船大佬幫我起機

凱沙半6 加油10角

海登
布撚
些路
阿積角大

買左幾倍

俄假反而連c
拖狗唔比角

沉左船大佬仲有無水,得番100求起G

唔洗客氣

史雲ALL IN

等緊史雲斯高水 應該半和

上輪米鋪3-0雞湯

下一球 辛尼特

幾多抵入？

求派起G

阿積刷角開始

本來想買史雲斯，臨開波前一望喇冇路蘭迪嘅！？
即刻放棄

AJAX FG CASHED

Ajax goal

lmlm

Ajax 海牙秒goal

追和 Cup 啦

3x1爭佢

將男今日係咁cashed喎

全撚部都爭佢

旺過旺旺

見佢落飛，all in ed

1分鐘1.0 90.......

米堡9.5b cashed

ON9?

Gel頭黨出現了

阿積快刷

做乜9

差你呀海登

些路🤤

海登唔杯唔洗要番你老母

史雲斯角大送錢機會己關
2C

冇錯，唔杯都追和俾返一半我

阿積士刷啦

大2.5/3 魯賓

紅牌

which

阿積士唔比角就比人反cup

屎特加CUP未

魯賓

12m?

沒有

應該開到

些路迪goal

些0-3

海登cup唔cup呀 on9

米刷角未

派我一百贏大錢

米堡1:0

凱沙-2c

屌你老母布撚入未啊

嚇撚死

無角

Show Blocked User - 匡智晨輝好西西
#861匡智晨輝好西西1 分鐘前
米堡1:0

block左仲出到既

凱沙9c

人如其名

屌 有角未

點解贏錢咁難

唔啱入左11, 12c

有冇手足派

阿績角大凍過水

魯賓快快趣1:2好嗎？

屎雲生 呀積比一球

今日輸到盡,絕地反擊C雲C

搞掂啦 是咪？

ajaz 7.5準備入貨

海登cup呀

0:4 早知入些路迪啦

飛燕快反cup

車路士1-2
曼聯0-0

你個邊仲趕得切 快D買

輸半都偷笑了

熱拿亞x巴勒莫
角大

好啦

冇了

海登俾狗屌

我都係想贏錢交學費 慢慢諗

些路迪唔通會不敗奪冠

荷乙1:0 快開半大

正氣些仔

垃圾海登

格雷全格收錢

跟先

雞湯黎啦好嗎

海登屌你老母

Ac米蘭

阿積有角未

海登冚家剷啦

雞湯 ajax 入多球

雞湯入未

阿積士無角不如唔好踢啦

飛唔刷角緊入唔到波啦

終於一角 AJAX

仆街阿積士 買角細就刷撚到仆街
買大又唔刷

終於1角

雞湯快入兩粒

史10.5b 11.5b

阿積快撚d刷 刷佢老母角

海登入番球

Ajax角牙

VV再咁踢落去又要派膠

諗清楚先落注，一個月贏10k已經夠

諗清楚就可以贏10K 我都想....

即場買咩好

阿特蘭大

2c 阿積

雞湯4角 9.5b cashed

些仔入波

我每次都係好心急，幾乎每個時間既波都想玩
最後就出曬事

米杜入波吧

第一注 10K曼城
今個月收工

起碼都要入 2 球

一樣

一輸就想追 一追就出事

沉船巴

狗也不屌 海登咸

日日有波賭 唔洗怕執輸

咁快GEL

布撚絕殺是夢嗎

岩啊
最忌賭癮大到掩蓋理智

光總有冇水

海登格雷事但俾多球啦

不孝子唔洗交租

雞湯10.5b

希望收錢
頭先拖10.5同凱沙都無人跟
2x1

阿積士細波 gel

禾堡下盤有無得諗

刷角啦好嗎ajax

0-1布撚

雷恩4分鐘已經RC,下盤玩完

海登正畜牲

入多粒呀些仔

AIK

好

德乙就黎齊心角大

格雷

AJAX2:0

2:0

12碼唔入

2比0

LYON 12m唔入仆街

差你呀雞湯

海登咸係大仆街

Ajax 2:0 角大已死

刷啦屌你

勝利嗰場係咁，海登呢場又係咁

ac米蘭

嘩ajax邊球30幾碼抽埋去

雞湯入一球啦

米堡半和casheddddd
vv好波

唔知係咪當地文化問題

某D國家既聯賽特別易開大波，係咪有D踢法係唔打龍

熱拿亞 fg

屌 阿積士推返入大位
幾球都係咁 角細硬啦 屌

和主

拿卡錫炒撚左12m

雞湯比一球好嗎

海登入波啦

飛燕踢到好似海牙咁款
好撚廢

放棄左隊垃圾啦 當跌錢啦好嘛?

些仔入多粒

AC

刷啦仆街雞湯

chicken

針啦得番十分鐘

2 未被接納 暫停接受投注 讓球 星期日 24
佩斯卡拉(主) 對 AC米蘭(客)
讓球
客[-1]@1.91

$ 220.00

好彩

唔識踢就咪亂射啦 又射唔中人
我落場都刷到5,6隻角啦

Ac

屌你老母ac

雞湯入波
荷乙大波ok?

波PO GEL頭無人屌?